# twórz-plik-blendera3d-za-pomocą-C

Prosty program, który wygeneruje plik blendera lub .obj za pomocą
wewnętrznych funkcji blendera ale bez całego graficznego wejścia/wyjścia.

Plik Makefile, który skompiluje odpowiednią część bibliotek i skompiluje program.

program.c zawierający linijkę (zapisz do pliku blend)("nazwa pliku" "katalog")
powiedzmy na początek pusty plik.
